[中3數學] 隨便問數

以前玩mini forum見過人開post比人問數
自己當時都有問過而得益
所以而家做返一樣既野

因有時忙唔得閒覆
試下開住中3小試牛刀
有數學唔識可以問
有時間便覆

... 中三。。。你上uwants?

連登應該冇人中三掛
我想問motor load 你答唔答到

DSE通常youtube有哂past paper solution
當年玩mini都係初中

點解Euler characteristic係topologically invariant?

又係 由佢沉

留名表示唔知問咩

Euler characteristic is the alternate sum of dimensions of the homology classes of the space, and each homology class is topologically invariant.

2x+1=10 點計呀哥哥

2x+1=10
2x=9
x=4.5

利伸 phd in mathematics (harvard)

給定一個任意正整數，如果該數是2的倍數，將其除2，如果不是2的倍數，將其乘3再加一。證明不停重複上述步驟，在有限次數下會得到1。